想搵一對波鞋

有無人識呢對鞋， 應該係nike zoom pegasus系列

Exp-x14
唔知咩色黎，你再搵下